屌你周瑜來來去去得埸赤壁，咁就名流千古?

戰績太少Wor ching

靚仔

樓主有冇睇三國志周瑜傳

關羽威鎮華夏之後失荊州自己死埋咪又係咁

演義害人不淺

周瑜比你激撚到喺棺材到彈起

知唔知邊個係孫堅？孫策？知你就唔明問周瑜啦

係咖 成世人做一兩件大事就夠青史留名咖啦

相逢何必曾相識?

孫策打得咁順唔多唔少都係周瑜功勞
全能天才俾連登仔講到一文不值

吹大咗

又唔諗下孫十萬無左周瑜俾張遼刷戰績

賈詡堅料

講講下周瑜又講左去就賈詡

其實唔太關割事
周瑜一早還鎮丹陽